近排波台手足阿古路狂入150球係咪少咗出聲？

隻臭口狗比人劏左黎食啦

叫我做咩

擔心師兄